其實邊科先係神科

5大黎講

ChinU engine

含大bsex

ChinU係大學黎架咩

比起埋小 浸幼 算係咁

神學

Ive藥劑，表哥入左呢科，d親戚黎哂慶祝

cityu chem

城大核子

law 同 獸醫

Medic dental

i大飛機維修

中大中文系
年薪5000萬

你都有5億精子

我呢啲小人物邊夠欣師啲精咁高質

Biotechnology